歡迎有興趣玩Knives Out香港人一齊玩

歡迎有興趣玩既香港人朋友仔，一齊入黎玩，一齊入黎討論，加埋我地WhatsApp Group, Come on

WhatsApp :

開個tg group 啦